歷史不斷重演5窮6盡7返身，點解我地都係唔把握？

有排跌

有媽咪麵就冇5窮6絕

都唔明點解5月仲有人信大陸會有資金拓市